心裡的雨傾盆而下 也沾不濕她的髮

那傷心原來沒有時差

收嗲啦廢閘

收爹啦廢閘

屌你老母

也冷卻了我手中的鮮花

淚暈開明信片上的牽掛

碎油佬一出叫春post多人到

大家都明白我感受

收爹啦幾點呀嘈嘈閉

#2 #3兩位走啦 呢到容不下你哋

屌你老母呀

追擊碎油佬不遺餘力

咪25ok?

樓主老母真係好肉酸

肉酸廢閘

樓豬

A09

一齊反荷甲囝啦 成日25我哋

別為唔愛你既人傷心

我地一齊反你就有份